聯和墟天橋連儂牆支援

要人

乜事 求Fact Check

咩事

剛起場

剛建立，要保護

講咗 只起唔守
巴打唔好再話要人了